<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Местоположение по сети</string>
    <string name="app_label">Местоположение по сети</string>
	<string name="location_warning_title">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_title_first">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_title_close">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_message">"Когда включена функция Baidu Network Location, сервис Baidu собирает анонимные данные о местоположении. Некоторые данные хранятся на вашем устройстве и могут быть зашифрованы. Шифрование и сбор данных может происходить даже тогда, когда ни одно приложение не работает. За трафик мобильных данных может взиматься плата. Зашифрованные данные будут использоваться для получения информации о местонахождении, повышения производительности и точности. Мы обещаем, собираемые данные не будут предоставляться другим лицам или использоваться для других целей, за исключением оказания услуг позиционирования. Собираемые данные включают в себя: 
- Информацию о мощности сигнала доступных Wi-Fi точек доступа; 
- Информацию о мощности сигнала доступных мобильных вышек;"</string>
    <string name="location_close_warning_message">Отключение функции Network Location помешает работе приложений, использующих данные о местоположении.</string>
    <string name="location_first_warning_message">В целях улучшения геопозиционирования, Location Provider будет запускаться системой.</string>
    <string name="location_warning_title_1">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_title_first_1">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_title_close_1">Соглашение</string>
    <string name="location_warning_message_1">"Вы собираетесь использовать приложение разработанное Baidu. Huawei не берет на себя какую-либо ответственность за использование интеллектуальной собственности. Вы позволяете услуге определения местоположения Baidu собирать анонимные данные о местоположении. Некоторые данные могут быть сохранены на вашем устройстве, и сбор информации может происходить даже тогда, когда ни одно приложение не работает. За использование во время этого процесса мобильных данных, может взиматься плата. Собранные данные будут использоваться для определения местоположения и обратной связи, повысят производительность и точность."</string>
    <string name="agree">Согласиться</string>
    <string name="disagree">Не соглашаться</string>
    <string name="close_agree">Да</string>
    <string name="close_disagree">Нет</string>
</resources>
